連登咁撚多負面嘢 有無啲正面既嘢

有時睇到個人愈黎愈負

同性戀憤青窮矮毒撚集中地你想點正面

香港人鐘意睇負面野 睇人仆街最開心

連登
一個抒發負電嘅地方

你要明白上得連登嘅都係見肥矮毒柒窮臭蠢
係呢啲人身上會有咩好事發生呀

想睇正面野上中央衛視啦屌

真

死返去IG咪得囉
呢度係要睇人性最真實最黑暗既一面